【真心版】淋病 QnA

• 明明我做緊啱嘅野，你哋班廢青喺到嘈生嗮，咁咪停三兩日先咯，反正你哋班香港人都喺金魚記憶嘎啦

• 偷偷地話你知啦：其實潘生潘太喺化名黎嘎，其他姓邊有咁大魅力啊

• 過去兩年，我都30分，今次突然間得10分，過去兩年我仲唔喺相對高分？

• 過去兩年香港不知幾穩定，你哋睇唔到我啱啱先做咗一地兩檢咩？

• 警方呢幾日講同做嘅野，我認同到加零一，唔喺我呢幾日經痛？我實第一個打7你地班暴徒。

• 其實班建制派一路都好支持我噶，唔喺商界班反骨仔？遲啲你哋就知味道

•根據我40年經驗，睇黎年尾之前都好難翻到立法會嘎啦，不過年頭就唔知啦

• 我見唔見韓正關你哋香港人咩事？呢啲我私人日程要同你哋交代咩？

• 知唔知點解我成個禮拜都唔見泛民主派剩喺見建制派？因為佢地喺我自己友，你哋香港人投嘅泛民主派唔喺

• 好心你哋啲外國勢力睇野全面啲啦。發雞盲？見唔到好多磚咩？真係嘥嗮我啲心機

•落台？No way 我仲有大把野要做你哋香港人

如有雷同，實屬不幸

大家616見

#撤回修例
#釋放勇士
#林鄭落台
#嚴懲警察
#不投建制

自推
頂真係好L嬲

屌 推

唔要面推多一次
係咪個題目改得太差